A4就快預售啦！你地會去機場imax定isquare睇？

Isquare：好撚多細路+大陸哩
機場：遠

同埋邊個位係皇帝位

Imax定Isquare

自膠Isquare imax

搭單問，全香港最正既戲院係邊間

YOHO?

載眼鏡真係唔知點睇3d avengers

幾時預售

四月五？

邊度有iMax 2D